[{"question": "https://www.zhihu.com/question/305708929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305708929/answer/552231714", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u4f0a\u62c9\u514b\u5316\u5b66\u535a\u58eb\u8eab\u9677 ISIS \u5360\u9886\u533a\uff0c\u5bfc\u5e08\u4e3a\u7763\u4fc3\u5176\u5b8c\u6210\u8bba\u6587\uff0c\u6d3e\u96c7\u4f63\u5175\u5c06\u5176\u6551\u51fa\u300d\u8fd9\u4e00\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21524666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21524666/answer/506810627", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u505a\u4ec0\u4e48\u517c\u804c\u6700\u6323\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287378875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287378875/answer/536819868", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bd7\u8bcd\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u662f\u4eba\u95f4\u7edd\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30460976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30460976/answer/532191703", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u60c5\u4fa3\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/498945020", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59298292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59298292/answer/517433283", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u8ba8\u538cangelababy\u6768\u9896\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24317568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24317568/answer/512070944", "content": "\n\u600e\u6837\u63d0\u9ad8\u5ba1\u7f8e\u80fd\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47908341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47908341/answer/505831425", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u72ec\u5230\u7684\u8bc6\u4eba\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266574241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266574241/answer/546246844", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50364416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50364416/answer/546647494", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u770b\u8fc7\u5c31\u4e0d\u4f1a\u5fd8\u7684\u955c\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296381692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296381692/answer/507810468", "content": "\n\u51cf\u80a5\u6210\u529f\u540e\u7684\u4f60\u771f\u7684\u5f00\u5fc3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300996308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300996308/answer/542270566", "content": "\n\u4e0d\u5a5a\u65cf\u7684\u672a\u6765\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65860294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65860294/answer/552125692", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u8be1\u5f02\u7684\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299036978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299036978/answer/541461050", "content": "\n\u97e9\u56e2\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u662f\u9ed1\u4e5f\u60f3\u627f\u8ba4\u7684\u4e8b\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263917513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263917513/answer/544684988", "content": "\n\u5927\u5b66\u5bbf\u820d\u80fd\u7cbe\u81f4\u5230\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34546303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34546303/answer/550913304", "content": "\n\u600e\u4e48\u517b\u6210\u4e00\u5f20\u5e72\u51c0\u7684\u8138\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293599420", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293599420/answer/548654901", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6211\u5c31\u662f\u6f14\u5458\u300b\u603b\u51b3\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277668838", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277668838/answer/531652927", "content": "\nmac\u53e3\u7ea2\u4ee3\u8d2d\u5356\u591a\u5c11\u94b1\uff0c\u6216\u8005\u8bf4\u56fd\u5916\u5f53\u5730\u591a\u5c11\u94b1\u4e00\u652f\uff1f\u6709\u6ca1\u6709\u53ef\u80fd\u5356100\u4e00\u652f\uff0c\u4e70\u5230\u6b63\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56073398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56073398/answer/478397999", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 Angelababy\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5979\u7684\u53e3\u7891\u4e0d\u4f73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36121856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36121856/answer/547029235", "content": "\n\u4eb2\u773c\u89c1\u5230\u6768\u6d0b\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269429538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269429538/answer/550035277", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\u662f\u8003\u7814\u524d\u4e0d\u77e5\u9053\u8003\u7814\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62614311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62614311/answer/543720798", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bf9\u8fea\u4e3d\u70ed\u5df4\u7c89\uff08\u8def\uff09\u8f6c\u9ed1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292045645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292045645/answer/480827370", "content": "\n\u5b66\u96c5\u601d\u9700\u8981\u591a\u5c11\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29995649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29995649/answer/530589199", "content": "\n\u5982\u4f55\u753b\u51fa\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u5e72\u51c0\uff0c\u5f88\u9ad8\u7ea7\uff0c\u4e0d\u52a3\u8d28\u7684\u5986\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303751368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303751368/answer/542575770", "content": "\n\u300a\u4e94\u7b49\u5206\u7684\u82b1\u5ac1\u300b\u548c\u300a\u4e94\u7b49\u5206\u7684\u65b0\u5a18\u300b\u54ea\u4e2a\u7ffb\u8bd1\u597d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37204796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37204796/answer/523263598", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u80fd\u8e0f\u5b9e\u5730\u8d70\u8fdb\u5962\u4f88\u54c1\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298265287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298265287/answer/532296602", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u81ea\u8ba4\u4e3a\u597d\u770b\u5176\u5b9e\u5f88\u571f\u7684\u642d\u914d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282164831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282164831/answer/525158202", "content": "\n\u9547\u9b42\uff0c\u4e3a\u4f55\u767d\u5b87\u7684\u70ed\u5ea6\u4e0d\u5982\u6731\u4e00\u9f99\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292232978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292232978/answer/534312646", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7IZONE\u6210\u5458\u5bab\u8107\u54b2\u826f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36477499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36477499/answer/524128443", "content": "\n\u8dd1\u6b65\u7626\u8eab\u7684\u4f60\u4eec\u6bcf\u6b21\u8dd1\u591a\u957f\u65f6\u95f4\uff0c\u53c8\u662f\u591a\u4e45\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u7626\u4e86\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63165436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63165436/answer/501664988", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u6458\u6284\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302313425", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302313425/answer/532252576", "content": "\n\u5b69\u5b50\u51fa\u751f\u540e\u533b\u751f\u4e0d\u8ba9\u65b0\u751f\u513f\u559d\u6c34\uff0c\u53ea\u80fd\u559d\u6bcd\u4e73\uff0c\u6709\u79d1\u5b66\u4f9d\u636e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281660876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281660876/answer/531252791", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6731\u4e00\u9f99\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283946844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283946844/answer/476250446", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6731\u4e00\u9f99\u73b0\u5728\u88ab\u9ed1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27932301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27932301/answer/516789657", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u6574\u5bb9\u7684\u6781\u9650\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59058212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59058212/answer/488401755", "content": "\n\u300a\u5982\u61ff\u4f20\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267051197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267051197/answer/501900153", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u201c\u628a\u5730\u644a\u8d27\u7a7f\u6210\u540d\u724c\u8d27\u201d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63237722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63237722/answer/522653524", "content": "\n\u9686\u9f3b\u51e0\u5e74\u540e\u8138\u4f1a\u584c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263748930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263748930/answer/506174436", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u6216\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65549645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65549645/answer/508366943", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u4e0b\u4e00\u4e2a\u4eba\u8bbe\u5d29\u584c\u7684\u660e\u661f\u4f1a\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65549645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65549645/answer/534907896", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u4e0b\u4e00\u4e2a\u4eba\u8bbe\u5d29\u584c\u7684\u660e\u661f\u4f1a\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292549576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292549576/answer/484096124", "content": "\n\u5982\u4f55\u5206\u8fa8\u660e\u661f\u592b\u59bb\u662f\u4e0d\u662f\u771f\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34905639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34905639/answer/513344661", "content": "\n\u5357\u65b9\u4eba\u542c\u4e1c\u5317\u8bdd\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28709329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28709329/answer/544620034", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6781\u5176\u611a\u8822\u7684\u5916\u4ea4\u653f\u7b56\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297017860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297017860/answer/507519546", "content": "\n\u6b63\u5e38\u4eba\u7684\u773c\u775b\u80fd\u7741\u8fd9\u4e48\u5927\u5417\uff0c\u8fd8\u662f\u8bf4\u5f00\u4e86\u773c\u89d2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293927535", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293927535/answer/511607799", "content": "\n\u5982\u679c\u73b0\u5b9e\u4e2d\u526a\u4e00\u4e2a\u90ed\u91c7\u6d01\u540c\u6b3e\u53d1\u578b\uff0c\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290522564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290522564/answer/510333082", "content": "\n\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u4e2d\u7687\u4e0a\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u559c\u6b22\u748e\u73de\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282242557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282242557/answer/549506202", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u5bf9\u4f60\u6709\u597d\u611f \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45965977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45965977/answer/550541362", "content": "\n\u4e00\u76f4\u60f3\u6709\u4e00\u652fMAC\u7684\u53e3\u7ea2\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u9009\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281800105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281800105/answer/524538565", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u73b0\u5728\uff0818 \u5e74 6 \u6708\uff09\u6731\u4e00\u9f99\u7c89\u4e1d\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21158189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21158189/answer/543842393", "content": "\n\u8c22\u5a1c\u8ddf\u5f90\u7199\u5a23\uff08\u5c0fS\uff09\u7684\u5dee\u8ddd\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22390958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22390958/answer/525811079", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u5316\u5986\u54c1\u548c\u62a4\u80a4\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304332461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304332461/answer/545113296", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6613\u70ca\u5343\u73ba\u6458\u6389\u5047\u53d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29295145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29295145/answer/549757838", "content": "\n\u65e5\u672c\u6709\u54ea\u4e9b\u7cdf\u7cd5\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/547196303", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34956190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34956190/answer/497979734", "content": "\n\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u9690\u85cf\u5267\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305126170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305126170/answer/548289968", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u9999\u871c\u5b98\u535a\u8f6c\u53d1\u7f57\u4e91\u7199\u5fae\u535a\u540e\uff0c\u6da6\u7389\u7c89\u76d6\u8d77\u7684\u4e07\u4e08\u53f0\u8bcd\u9ad8\u697c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291408687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291408687/answer/499955785", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8c22\u5a1c\u5728\u300a\u59bb\u5b50\u7684\u6d6a\u6f2b\u65c5\u884c\u300b\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304035002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304035002/answer/549331263", "content": "\n\u51ac\u5929\u5973\u751f\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u8863\u7740\u642d\u914d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35023104", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35023104/answer/522687219", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u7f8e\u5bb9\u5999\u62db\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56674672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56674672/answer/489257976", "content": "\n\u6000\u53cc\u80de\u80ce\u6216\u8005\u591a\u80de\u80ce\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21524666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21524666/answer/471417978", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u505a\u4ec0\u4e48\u517c\u804c\u6700\u6323\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284857904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284857904/answer/531100772", "content": "\n\u6731\u4e00\u9f99\u767d\u5b87\u5173\u7cfb\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293665300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293665300/answer/496805533", "content": "\n\u5982\u679c\u5f53\u521d\u7ae0\u6cfd\u5929\u7684\u540c\u5b66\u6ca1\u7ed9\u5979\u62cd\u4e0b\u90a3\u5f20\u7167\u7247\uff0c\u5979\u73b0\u5728\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284857904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284857904/answer/544736683", "content": "\n\u6731\u4e00\u9f99\u767d\u5b87\u5173\u7cfb\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300996308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300996308/answer/538951685", "content": "\n\u4e0d\u5a5a\u65cf\u7684\u672a\u6765\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304250620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304250620/answer/543711037", "content": "\n2019\u5e74\u7537\u5973\u56e2\u5c40\u52bf\u4f1a\u6709\u53d8\u52a8\u5417\uff0c\u9884\u6d4b\u4e00\u4e0b\u4f1a\u6709\u65b0\u56e2\u51fa\u5934\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26380791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26380791/answer/546223418", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u7684\u7f51\u7ad9\uff0c\u8ba9\u4eba\u7b2c\u4e00\u773c\u770b\u4e86\u5c31\u6026\u7136\u5fc3\u52a8\uff0c\u6d41\u8fde\u5fd8\u8fd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293863793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293863793/answer/487805748", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f57\u4e91\u7199\u80fd\u6f14\u6d3b\u6da6\u7389\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281271203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281271203/answer/527670489", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e16\u4eba\u7686\u82e6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68010066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68010066/answer/490015974", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6c88\u6708\u7684\u989c\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30147821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30147821/answer/543477114", "content": "\n\u5de5\u4f5c\u540e\uff0c\u4f60\u609f\u51fa\u4ec0\u4e48\u804c\u573a\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280106300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280106300/answer/493365489", "content": "\n\u7504\u5b1b\u4f20\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u503c\u5f97\u6df1\u6252\u7684\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303993593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303993593/answer/541970420", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852018.11.28\u65e5\uff0c\u6731\u4e00\u9f99\u7c89\u4e1d\u5341\u4e07\u62bd\u5956\u4e0ezhng\uff08\u975ezhnh\uff09\u89e3\u7ed1\u6d3b\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59180335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59180335/answer/492497372", "content": "\n\u4e00\u822c\u5bc6\u780110\u4e2a\u6570\u5b57\u548c26\u4e2a\u5b57\u6bcd\u7ec4\u5408\u5982\u679c\u6211\u6216\u6709\u5173\u91cd\u8981\u90e8\u95e8\u9020\u4e8650\u65b0\u5b57\u6bcd\uff0c\u9ed1\u5ba2\u952e\u76d8\u4e0a\u6ca1\u6709\u8fd9\u4e9b\u5b57\u6bcd\u5982\u4f55\u7834\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303194939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303194939/answer/537376704", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u5927\u5a01\u529b\u7684\u72d9\u51fb\u6b65\u67aa\u90fd\u662f\u62f4\u52a8\u5f0f\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276553254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276553254/answer/526265975", "content": "\n\u4f55\u7085\u4e3a\u4f55\u90a3\u4e48\u7ef4\u62a4\u8c22\u5a1c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287573966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287573966/answer/522390702", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u50bb\u903c\u7684\u6b4c\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302756374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302756374/answer/536917432", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u8463\u5a67\u7591\u4f3c\u8868\u767d\u90b1\u6668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284857904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284857904/answer/530746937", "content": "\n\u6731\u4e00\u9f99\u767d\u5b87\u5173\u7cfb\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275351176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275351176/answer/511958518", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e66\u975e\u5e38\u6709\u5229\u4e8e\u5e74\u8f7b\u4eba\u672a\u6765\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301525564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301525564/answer/527250042", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9632\u5f39\u5c11\u5e74\u56e2\u6734\u667a\u65fb\u5728MGA\u821e\u53f0\u4e0a\u518d\u6b21\u7834\u97f3\u8dd1\u8c03\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294131611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294131611/answer/493273162", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u9999\u871c\u6c89\u6c89\u70ec\u5982\u971c\u300b\u5df2\u7ecf\u5b8c\u7ed3\u800c\u6da6\u7389/\u7f57\u4e91\u7199\u5728lofter\uff0cB\u7ad9\uff0c\u664b\u6c5f\u6587\u5b66\u57ce\u4e8c\u6b21\u706b\u7206\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281660876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281660876/answer/526713875", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6731\u4e00\u9f99\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289925421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289925421/answer/473821008", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u79e6\u4fca\u6770\u6768\u7d2b\u5206\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58845778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58845778/answer/520756829", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u6574\u5bb9\u5927\u53d8\u8138\u7684\u5973\u661f\u5230\u4e86\u8001\u5e74\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff0c\u6c42\u79d1\u666e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291532120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291532120/answer/478551226", "content": "\n\u9632\u5f39\u5c11\u5e74\u56e2\u73b0\u5728\u6709\u559c\u6b22\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26382065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26382065/answer/524483342", "content": "\n\u751f\u5b69\u5b50\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26620080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26620080/answer/507702665", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u957f\u5f97\u5e05\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294732660", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294732660/answer/505867540", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56fd\u79d1\u5927\u8001\u5e08\u7ed9 22 \u540d\u5b66\u751f\u6284\u88ad\u6587\u7ae0 0 \u5206 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286906699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286906699/answer/516101251", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u9646\u519b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u88ab\u79f0\u4e3a\u4e09\u7b49\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277301045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277301045/answer/546004216", "content": "\n\u5f97\u77e5\u524d\u5973\u53cb\u6709\u4e86\u65b0\u7537\u53cb\u662f\u600e\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28389376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28389376/answer/537592889", "content": "\n\u989c\u503c\u4e2d\u4e0a\u7684\u5973\u751f\u5916\u5728\u4e0a\u53ef\u4ee5\u4ece\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u63d0\u5347\u5f62\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287963126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287963126/answer/509836609", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u5973\u4e3b\u5434\u8c28\u8a00\u548c\u5bcc\u5bdf\u5085\u6052\u8bb8\u51ef\u6ca1\u6709\u7206\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302774240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302774240/answer/536659110", "content": "\n\u60c5\u7eea\u6216\u8005\u5fc3\u6001\u6027\u683c\u80fd\u5f71\u54cd\u4eba\u7684\u9762\u5bb9\u957f\u76f8\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281575222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281575222/answer/539751347", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8ba8\u538c\u738b\u83ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33467311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33467311/answer/504707537", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u827a\u5174\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29307304", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29307304/answer/526260075", "content": "\n\u4e7e\u9686\u7684\u90a3\u62c9\u7687\u540e\u5230\u5e95\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u5931\u5ba0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305034013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305034013/answer/549047895", "content": "\n\u5f20\u65e0\u5fcc\u540e\u671f\u4e3a\u4f55\u8fd8\u90a3\u4e48\u559c\u6b22\u5468\u82b7\u82e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286276200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286276200/answer/516390312", "content": "\n23\u5929\u91cc\uff0c\u5982\u4f55\u6781\u7aef\u7684\u591a\u7626\u4e00\u70b9\uff1f\n"}]